Fifa19 UltimateTeam 討論區 (151) totw sbc伏能到仆街

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！&nbsp;

FIFA UT web app:&nbsp;

球員資料database:&nbsp;

&nbsp;;

&nbsp;;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE&nbsp;

Q&A&nbsp;
1.係咪有金包送架?&nbsp;
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?&nbsp;
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負&nbsp;
玩耐左可以試下炒卡。&nbsp;
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500&nbsp;

3. 咩係chemistry?&nbsp;
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力&nbsp;

4. 咁點加chemistry呀?&nbsp;
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。&nbsp;

5. 咩係綠色連線?&nbsp;
答:球員同球員之間ge連線&nbsp;
有3個原素&nbsp;
a.國籍 b.聯賽 c.球隊&nbsp;
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線&nbsp;
一樣的話都有橙色&nbsp;

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)&nbsp;
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)&nbsp;
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值&nbsp;

7. 點解有時會有d限數量既pack?&nbsp;
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次&nbsp;
要留意EASPORTSFIFA既twitter&nbsp;

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?&nbsp;
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style&nbsp;
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1&nbsp;
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去&nbsp;

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增&nbsp;
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現&nbsp;

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?&nbsp;
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

太陽王巴隊波同我好似

帳面差400k左右做到波叔 諗住博下icon sbc 回到200k 幫補下都好 先做Keane 全部開垃圾 最幾個包可以全部唔過81
再住做波叔 全部都繼續開垃圾 琴日dr 全垃圾 wl 全垃圾 想補貼下都無 又要賣倉做
屌點解可以3個月都無中過過100k既物體

Gold upgrade

唔怕喎
我玩兩年 尋日先中第一隻150k
共勉之

清識波

訓醒又見到巴打你

你又返工嗎

我砌雷哥 加 Raul 都係全垃圾

放心 員工都會咁

因為你條pk 已經中夠好野

有無巴打放coins?

tg: @snooze76

thanks!

其實我有幾隻untrade 同想用既想放埋一齊
但諗唔掂

IF Ben 耶達
IF 基亞連尼
Reus
Modic

有冇巴打幫到手

啱啱叫我放棄隻Reus
但有點愛

放棄 應該點組先勁

屌你老母EA
Totw sbc連續出兩張一樣既垃圾

而家頂住左係unassigned

返工 不了

手持神器既巴打放左未

冇得揀
呢排算好 又早放又多假

拎去做tradable

通常出番隻tradable既垃圾

我係咁啱放大假姐

會岀隻78

琴日太衝動200k入左隻sif lala
屌原來而家145k

88費高 有有食評
入場轉rw好似幾抵玩

想問有無人可以教下點樣抄卡 岩岩上手玩到人都顛

88 不了

用緊togs Hummels + 舉手
Upgrades 中普金 godin +古圖
有冇巴打評價差幾遠

大家覺得呢三日神器高位會唔會到6k？

睇返上次BF其實係有機

想收少少COINS

放既巴打請TG 我

@snooze76

正正經經買錢係最好最方便

尋晚打
隊隊都蘇甘保
新公廁

我做左波叔，好撚勁，健康射又得，搶波又得，進攻又得，傳波接近90%成功，9禁都自動導向

點解既
見佢數值幾好

就係驚佢出隻78俾我

呢到都大把人做爛市

EA: OK,咁75

等多1，2日實有機，岩岩出，個個大把貨儲定點會咁快升，等d人做左幾轉無哂就會出去買

你肯定咁叫upgrade?

成班on9仔等下好似會死咁
4200放都講得出wtf

尋日我3k入咗堆，啱啱4k6走咗啲，留返堆過兩日再放，希望升到6k

Btw其實有好多lazy buyer 6000 buy now咗

食咩chem擺佢咩陣
諗住M/H 擺佢防中位拍尼恩高蘭 雙cm

or 佢一隻單防中

可惜0抽包運 今個星期要用住隻濕鳩堅尼先

做隻魯爾 回左60幾萬

邊三位神器

83 3k
84 6k
少量走到

抽中咩

對親美斯都驚撚咗佢 琴日買咗 未用

有600k 依家可以炒啲咩

84+紅卡黨終於中返啲安慰獎

炒佢

想問下大家意見 上下2個陣邊個好d

83 3.5k走咗好多

真咩 3.5都有人買 個市2.6k到wo

賣sbc料同discard if 不嬲要set高等lazy buyer 呢樣先係炒呢類卡既玩法
見到人驚到咁 真係得啖笑

咁又賺100k

trade得 慘

真係睇你想用佢點玩
要90pace 快速進攻封波就shadow
要封角球旗或者身位壓人搶波就anchor
放棄pace要高命中傳波+頭槌就backbone

依隻野超萬能，仲好用過謝四

賣6千 淆淆地比人bam

你又唔係未試過比人BAM 驚咩

Morata 3.5k 全走

巴打們覺得OTW 馬列斯仲有冇機會出totw或者個價升
340k入左而家諗緊放唔放好

一陣又有人問 點解神器唔升

邊隻係波叔請問

㩒入icon sbc睇下

勁 巴打仲貪心過我
可惜我個d未走到住

😖😖😖難得而家搵到間買coin唔使bam

96 MESSI會唔會勁過91尤西比奧呢

想問下sbc個英超premium gold pack(3players)入面會唔會有rare player

等多日 一定升
我都仲有200隻84等緊

會 岩先法甲個pack中咗保方

可惜我冇本 得30隻

我自己覺係美斯靈活d 尤西就快d

全部6000 buy now
每個鐘都賣到10隻左右

我賣咗隻if all in

油雞五星腳 加icon 氣場
美欺踢落好全面 但少氣

冇計啦 我d野都唔值錢

屌，我放左成日
昆唔到水魚

6000會唔會係頂 上次都係咁上下

琴日掛隻PICKFORD 有人9900BID左
唔知做乜撚

應該+-500

未啊 打算今晚再睇睇

我if 都賣到sif 個價

6000走左6張mk 暫時最高價，神器淨係釣到5500

Untrade中完 即刻清醒左個人

拎un吹做第一包un吹totw就中

巴打 用佢打b2b?

其實4星同5星腳用落唔覺得好大分別
不過美斯打cam 尤西打翼
所以睇你想擺咩位打

EA: we need to talk

有心機bid依家仲可以bid平貨，transfer list 果100個位玩輪換

係西甲upgrade sbc中左依兩隻
但好似舉手勁啲 所以諗緊轉唔轉好

QS啦，唔好用的，謝四仲勁

想問下廢IF你地掛幾多？我掛14750-15000 一個鐘走2,3隻only

巴打落價幾多

推

我怕接火棒唔敢bid太高，係咁尻落3000-3200 琴晚凌晨仲bid到，轉頭掛5000-5300buy now俾人掃番

釣lazy buyer 好易 ，如果夠多貨， set20隻 6500， 再set 5隻 6000
咁頭1-2版都係你既貨 佢睇到大部份都6500 就自然會買6000果5隻

收皮啦屌你老母 拎住隻icon問做乜好 想曬咪曬囉

拎左100萬入lala,希望上到20萬一隻

真係咁睇好?

新手仲玩緊垃圾普金隊突然中隻咁嘅嘢尻識用咩，咪上黎問下

會建議賣左佢upgrade成隊先
但首先玩返一百幾十場先
睇下佢有咩威能

岩咪用唔岩咪放囉 試下打比老母問埋佢意見

一定係qs
100k可以upgrade好多野

其實新手買隻驚返黎抽兩星期基本上必中靚card icon 即賣返出去已經值幾年game 錢
深度玩家就中垃圾焗你課

做左幾獲TOTW 同PL UPGRADE
得洛里斯同LALA

雖然知totw sbc一定係伏 但都會做

我都同問 早排中咗隻Nakata
睇數值唔算好標青 但係又唔係好捨得賣咗佢換功課球員upgrade

Middle 尤雞 同 prime 享利邊隻好d

唔洗諗all in 啦，完左sbc個價就會升

仆街做tradeable出隻75 拎去loop都唔夠rating

呢度真係痴撚線 唔比人問野

好心你就做好自我控製

玩UT第一樣野 就係唔好睇咁多數值
賣左佢換功課球員吧 功課球員係最強的
我賣左美斯換多兩隻都覺得UPGRADE左

單箭頭henry
如果拍住隻高佬就eusebio

棄game放coins
$7.5/10k包卡包稅

亨利會唔會覺鈍？

賣要蝕廿幾三十萬tax
同埋全game最勁係佢。。
一隻頂3隻

唔該巴打 可能撚返幾日隻野先再賣

享利

比自己兩次機會做upgrade想要 pogba/sandro
廢是深追

請問大家覺得李華度打咩位最好?
ST? CAM?

我唔覺
禁區外finesse shot好勁

佢話佢係新手先咁諗咋
我就唔太想 古烈治CAM 前面ST係洛迪高咁

Bale 打st 定包皮打st好？

今晚返屋企用下先再諗，唔該巴打

包皮靈活d bale遠射啪啪聲個頭又勁d不過balance 太低

BTW 好撚羨慕

整左4包

古烈治拍韋拉應該係中場最勁
除非你upgrade上prime 如果唔係就一定留

睇細分 舉手完勝古圖
除左高 古圖有咩勁

認真答埋你
一定係賣
5M
你可以打包牙朗小花包皮屁馬
多d攻擊重心 好過你玩死一隻古烈

綠線varane ramos

連拉膠華拉

做咗兩包硬吹 一包吹 得隻硬吹lala 淨低兩隻轉頭拎去做多次吹換錢就收手

咁當然古烈真係好屈機
上年打4231
偉拉加古烈防中殺晒所有波

低買高賣
咩叫低，睇Futbin 每張卡歷史高低位

真係岩岩玩就一定放左佢
得一隻古烈治做唔到啲咩
不過到時你想買返都無機會

xmas boateng+ togs hummels Neuer絕對唔差過皇三角

隻boateng 直頭搞到後悔做左akanji 完全無位比佢出 但價錢同隻boateng一樣

兩張if都冇全相真係睇死人

問題係佢得一隻古烈
係真。朋友隊

想問sif cancelo 定 sif lala好用d

打4231又好 412122又好 4222又好
賣一隻古烈治 可以換齊攻擊4個位最TOP既NON ICON
仲可以CDM補強 夫復何求

老西都玩咗先啦，爆機卡

成班信哂個想囇命既假新手

俾我就放咗佢賣coins拎返兩三千蚊算 留返200k砌隊起手慢慢玩夠哂啦

exact7ly
我自己試過玩middle真朗朋友隊
係可以屈死人一隻尻爆尻射都入
不過中場又輸後防又比人爆
戰績仲差左

睇歷史高低位係要睇個graph?

諗緊Varane Ramos 搭degea定古圖，古圖有10 chem,degea得7 chem

德甲撚等咁耐先有隻跑得下嘅st，身位幾好
用過幾場，唔錯

唔該曬各位巴打，我用一陣過下手癮先

係

睇個人 有時新手有icon 你會好似當嗰隻係自己proclub人仔咁 上年中軍刀又係咁 太著重佢

覺得新手無技術會撚佢唔掂
我中第一隻個陣都係咁
最後放coins

我一定唔會再用25
隻野落地太慢

跑得下？
雲拿第4張IF都就出喇喎

做咗個upgrade sbc出rttf aurier都堅開心，之前有隻untrade UCL bailly連唔夠chem一直收喺倉無用，宜家可以兩隻拍住玩下了

除咗werner之外st (或cam/Cm 轉st)，冇88pac以上
快嘅係哂左右

同問

放ps4 稅後300k $240

傻啦
sbc/if卡愈出愈勁
好多十幾萬就勁過neymar mbappe
但呢d end game icon 去到完game都無代替品

當Reus同bruma無到
Reus st 好堅抽

儲多小小先喇仲要咁貴

ching入咗好多

冇貨呀

有隻80萬icon級萊斯

不過問心
我自己抽到 就未必賣
真心未玩過咁屈機既ICON
其他位用技術補救
開親角球就拎古烈治個頭

尋日講棄game其實講真
黎緊開始要溫書準備考牌
打fifa真係太嘥時間

賣3.1m coins
$7/10k包卡包稅
一次過買晒計$6.5/10k

最主要其實而家個普金價 30萬已經砌哂其他位

唔好再講古烈治 想課啊

抽到咪自己試囉

sif salah有冇食評？

課coin 好喇唔好益EA

另外尋日偷睇到個大陸仔
好似係歐聯卡用buy now交易coin
Price range 60%以下好似就安全

追咗好多Post 都無人用Harry Kane / IF Harry Kane, 有無巴打可以簡單評論下? 萬分感謝

屎

應該用ICON 交易COIN最穩陣
例如我110萬入隻謝4
賣200萬
買家買呢隻
= 買左80萬COIN

呢種應該風險最低

sbc料

首先要有第一隻icon
所以一開波啲人狂打draft

If kane禁區點射都入 不過新手唔岩用 因為好難起到腳

我之前就係咁樣中招
用prime cruyff 一次過50萬
總共過咗400萬 跟住就清咗coins
好彩即刻用哂

唔係 幾肯定係計price range捉人
Icon我都bam過

PRICE RANGE 60%以下姐係點

1m max price 賣600k以下

前日用迪比亞路交易咗100萬 但係賣家要蝕128k tax放出去

因為我個陣係打433，左右兩翼用 OTW Filipe Anderson / RTF Sterling, 想中鋒係可以做支點比三角型兩隻翼做最後一腳射波，本身用Marksman Jesus 比波都幾好，但正中間略嫌唔夠把握力(Jesus 好少做到後上執雞)，所以想換隻中鋒，唔知巴打們有無好介紹? 唔該晒

其實都係睇埋買你果條友account EA個system除時有銀行捉黑錢咁嚴

我FD 650K入左OWEN
佢買左100萬 一筆過
都未有事

prime nakata 有無食評參考下 ?

係阿，速度唔快，扭波唔算順，要搵方法拉空左先射得，好難用

人地d工作室大把coin啦
最緊要安全做靚個名

訓醒d人升到hihi
琴晚sandro 26萬幾買到

英超st得阿古路同美羊
同埋呀傾控球好撚屎
支點lukaku可能都得既
不過我覺得唔值

有啲可能最簡單黑卡假卡黨碌pack再賣coin套現
同呢種人交易唔理個數咪ban硬

英超真係多限制，支點前鋒費明奴可以嗎?

futmas Burma好勁 走位好勁

有無邊個係同美羊同類型？
定 up上 if算

一係就試下廢明奴

明奴打中場勁d H/H打前鋒唔太建議

咩都試下先，唔該巴打

真 ben 爺成日唔知去撚左邊
掉左佢去打cam

後試 Mk 好用好多
但唔夠氣

費明 純粹左右腳唔太差
但HH 走位真係麻麻

當你猜到上去就會發現......DLLM隻前鋒呢

用晒個倉既79或以下去洗西甲，出rare Gold 再洗勁d果個西甲，出82-84拎去洗totw，換左十包第時開

係阿，我拖咗佢落CAM，打單攻中自由走位，體力咁高都60分鐘斷氣，可能拖到佢落CM搵多個人榜住(平平地基達/Fred，或者之後簡迪)應該會好啲。

順帶問下，巴打覺得打433單防中，簡迪做CM位定CDM好? 見佢係M/H，想試下明奴+Fred 兩個H/H 打CM會唔會好有效率

但係處男古烈真係一個achievement ，依家好用既普金咁平，做隊古烈朋友隊DR嚇下人都幾開心

比ea食左我隻Gotze
叫佢查咁撚樣覆我
各位巴打覺得我仲應唔應該查？

簡迪同類型upgrade會係邊隻
或者同類型但傳波好過佢
頂唔順佢d醫院波

Kante再上真係icon

屌 恐嚇咁款

唔要求自己打到好高WIN既
其實唔係話必需
KANTE+POGBA都好夠打
只係佢放左就多數都唔會返黎

邊隻 韋拉定比堤好
真係啱啱個刻突然頂唔順佢d傳波

國師180k有交易，算啦

放左之後見住個價火箭咁升

係 算數
陣間比人ban account就唔好

奧華馬斯好似好抵玩

賣3.1m coins
$7/10k包卡包稅
一次過買晒計$6.5/10k

allan futmas 馬度迪

但正正路路 kante 傳波無咩問題

有D想放左佢買隻C朗加幾隻ICON玩下
但係應該頂唔順其他廢防中

d upgrade sbc其實唔抵做 而家d貴金卡咁平 直接買仲好 除非刷黎做聯賽sbc啦

18k下話,180k

打多左個0

韋拉冇用過
比提傳波唔會好簡迪幾多

對聖誕拖有愛
遲遲唔想買kante

講勁一定係放晒入功課，不過用佢可能開心d

最慘係轉左d貴金過完toty會跌到仆

所以都係玩住先啦

有托雷拉就緊係上POGBA

有咩平嘅83 想入貨自己做totw sbc

耳和鼻 巴打

我屌您都廢撚事
有solution比您試都唔撚試

拖加pogba打緊

放84最好嘅時機係咪都係HK6pm（鬼佬時間）？

唔係今年抽中佢都唔會識古烈治
我係細哨年代

諗緊有無需要上if pogba定拎400k炒卡買icon

棄game放100萬coins ps4
tg:

自己覺得普巴影子會好D
不過你個英超陣到左頂啦

係 再上一係買if 但數值多小小
但價錢貴成倍 唔想買

到底ST SALAH憑乜可以長期1m up

賣ps4 ut coins 7蚊10k
包卡包tax
tg係

贏左個位置掛
ST SON都600K啦

睇你會唔會有心機儲錢上ICON啦

因為真係屈機 屈過2m 樓下所有icon

一直諗緊拖換kante好唔好
一係儲錢上icon算

英超冇乜勁ST

馬圖斯？波叔？會唔會好鈍

Vvd 普金果隻都好夠用 換if好奢侈

差簡迪？

比我就唔會換KANTE啦
反正差唔多性能

本身用緊上
賣包皮換做下會唔會downgrade左
入場4231(2)

係
拖撞極唔跌好撚爽

係 所以要用sif

那有錢

咁冇辦法

其實個陣係咪已經到哂頂
再上就walker + icon

50萬budget
gotza個位換邊隻好？

我自己反而想trade走干sir換返托入隊

馬圖斯應該岩你 但係prime 打cm好d 有攻有守
波叔唔同類型 太鈍

換拖chem咪斷晒

諗緊換唔換走隻哥利斯卡 做波叔sbc
不過做就要棄埋隻sol Campbell

托會去KDB ST位
古烈治去干SIR位
KDB去古烈治個位
咁就FULL CHEM

好 唔該巴打 試試佢

Tie仔

Cls 佢查人買coins又查得咁開心
如果你真係俾人食幾大都查啦
Ea正仆街

Ea 大9你咋 想偷你雞

Rodrigo普金其實好好用

你有冇買過COINS先
一陣佢真係成個AC CHECK就玩撚完

無買過 純炒卡會唔會被ban?

有買過既話就算喇 2萬蚊

幾時先肯出FB SBC
d 84而家放真係同打和無分別

我就真係唔知
EA打明旗號嚴打炒卡
真係揸正黎做你都吹佢唔漲

84每隻賺1K都唔夠咩

如果之後儲錢會點upgrade？

Lw 夏神

發覺賣coins都唔係容易
本身諗住放上黎好快會有人幫襯

TG GROUP放啦
我個陣都係咁
一兩日就有人

唉 算撚數
2皮野由佢
Dllm ea

FB費托
FB伊巴

硬吹UPGRADE 中左 垃圾法賓奴

放啦 放完會中第三次

黎緊兩個禮拜唔得閒玩 放走黑簡用住白簡應該都夠上金3掛

諗緊點轉陣 但係遲下都TOTY
想睇下隻野仲會點升

rttf aurier定walker好

華西最好

好
試下先

丹狗best

Btw walker一定係普金最勁

你賣左朗甸了 ？

用緊walker見出華西futmas諗都唔諗做左

玩到悶
準備買亨利

抽到d硬吹75 76if 係咪無用 可以當廢金祭左佢 ？

拎去做icon world class嗰格

利雲

其實
馬列斯換if89salah有無得諗

仲有個幾鐘就WL, 我D6垃圾唔知夠唔夠時間拎200分

唔好格硬upgrade la

卡左係到
打番排儲下錢再諗算

本來想買totg果張 但之前睇冇曬貨

岩岩硬吹中rttf aurier 睇黎要落二隊

巴打你依家用咩陣式?

我都想轉陣了
你賣我又賣了

4231

唔好揀special搵

細哨黨咁快收皮

想賣左細哨換依隊

華西入場轉cm?

普通upgrade->premium upgrade->TOTW upgrade->Tradeable TOTW upgrade
無限loop之後最大得着係唔洗專登去買健康卡喇 多謝EA 每次見到普通upgrade有健康卡都開心到跳起

打4222
華西拍波叔

用開lkk aguero真係唔識用sif salah

勁還勁 但係玩左成個月咁濟 緊係換下陣

點會打和 尋日3k喎

同埋我用大當家成日中柱
但攻勢基本上都係大當家穿針引線 好糾結換唔換

我又唔會用死佢進攻
我朋友隊其他人都可以做到波

if salah同sif salah 值唔值差一倍價錢
用緊if 諗緊上唔上

點解我手機app上唔到fut

除左廢癲換簡迪外 azp換走係咪一定要棄de gea 用西甲

唔同位

成隊波抽到成隊硬吹

仲以為冇貨

拜利都得 用4334

我係夏神換son
感覺一樣 仲有冇其他？

Sif mahrez > 86 ben yedder
Aguero > mbappe
算唔算upgrade左

是但放隻英超都得啦

Ban撚左？

巴打今晚打唔打多兩場 我換左人

我都想問

same

fifa 20再見

原來大家都上唔到

重新LOGIN幾次就得

做完totw pack有無限幾耐要開？ 可唔可以等到下星期totw出新人先再開

Not really, 死ser成日都彈呢段message

入到啦 嚇死

貨過coins真係番唔到轉頭 又想貨多隻icon

放晒啲神器入返隻沙拿打wl先

另外想問下有無美揚potm requirement 睇下？ 想買定人做沙拿

點解ucl曉武士會貴過totg

買定隻沙拿先

幾時出我fb

Dyego ayhan呢d 13k樓下盡入
博佢last day 升到15k有無得諗

呢個真

中完lala中ribery 下隻係咪到普巴？

我都係咁

前期我用vidal 覺得用落幾爽
除左慢少少之外都一流

4500?

Casemiro,scream Busquets

你肯定係salah？son有冇機會？

想問下 上年TOTY 係全部抽pack定有1,2個SBC做???

琴晚送左十隻5500
依家發覺5500走唔到

Son 6G2A Salah 5G3A 但係利物浦6場贏晒

呢個真 好抵屌

Son都有
但利12月全勝 應該都係利

唔係計個人入球先架咩

如果son 下場對狼隊入到波都9成係佢
利下場對阿 應該難入波過son 對狼

利fans > 泡fans
出沙拿一定大堆人課金整

應該係son

計人氣

但如果沙入一球利又贏就拎硬 Son入兩粒應該都唔夠抽

可以

tif lala用落同sif有無咩分別

son今次冇 就好難再有
沙拿仲有大把機會

個人覺得利贏唔到阿

如果salah出potm 藍卡既佢做唔做到個sbc?

有冇人用過90 makelele？同kante差唔差得多？

試過兩隻同場 (IF 簡迪)
馬基尼尼好明顯唔夠簡迪眼

宜家仲有冇人放$

試過兩隻同場 (IF 簡迪)
馬基尼尼好明顯唔夠簡迪搶眼

和咪濃 但son依兩個禮拜已經兩張新卡 無咁快又出掛 加埋利迷多過未來熱太多

依家用緊普巴 迪布尼 89謝4 打三中場
差咁啲防守想放返隻謝4買返隻防中
偉拉又唔夠錢買

講漏咗，我有干sir同米路，試過用馬度迪，但唔夾個陣。想搵啲無咁鈍既西甲防中。

2個都無入球 應該係son 始終入多1球 已經夠佢拎

吸金能力 沙拿》son
EA點會唔吸盡你？

原來之前WL打過巴打

睇返上年D 記錄都係攻擊球員拎哂POTM
即係VVD 冇行 , 佢今季打得好好

89謝四有無食評？
想儲錢買

比較搶波好啲嘅普金迪布尼咁

你就好 我6000走兩隻後無走過

如果兩隻揀我就揀簡迪
我而家就想用馬圖斯代替佢, 不過驚做錯決定

諗住棄game前賣走rttf 基沙文做icon sbc睇抽唔抽到正野同試下icon 明唔明智

冇話明唔明智架 你都打算棄GAME架啦

varane 86kim
係咪非icon最強一pair CB?

都諗住棄game 仲有咩輸

不嬲potm係睇數據架啦

我都怕 始終icon保值啲 一間出到張黑卡kante就含得撚

又上返1M 睇黎要等佢出局先收藏到張卡

係時候入高rate sbc肥料

諗黎諗去都放唔到隻lala入隊

公廁陣輕鬆

難呀 利撚用緊vvd salah 放住二隊先唯有

其實每個月都最少有人講3次以上, 個評審唔係EA

今晚ea又撚狗就好笑

我之前用左86謝四100場
我加左shadow打cdm，好撚屈
又上又落，又搶得又傳得
我儲緊錢等佢出sbc

打算波叔+謝四雙防中

今晚有乜特別?

跌價都係其次, 我驚係隻馬圖斯唔夠簡迪咁搶得

可以點upgrade好？

正如香港政府同你講無政府考慮一樣，事實上點會無

但馬圖斯做到既野 遠比簡迪多

有你呢句! 我就儲埋D 錢換佢!

馬圖斯全能到仆街
上年世盃mode用過

POTM 列奧斯, 好拿勁!

巴打 我有用91馬圖斯 可以講係好勁 全能中場

reus得返8個鐘

屌你老母入球波就跑半場又full replay
88分鐘追平又pause

放佢cm根本無撚敵

補充返少少 馬圖斯係攻防都有 你要用KANTE 比簡直差幾皮

馬圖斯加簡迪 搶到仆街

但簡迪打到單防中 馬圖斯打cm會好d
我覺得暫時vieira對落就係kante

我唔識架 兩隻都未用過
但有個高手fd教我
如果將fifa既人物當真波踢
發揮返佢擅長地方 就會幾勁 當然唔係垃鳩圾30pac cb都勁啦
但針對返 馬圖斯...... 唔應該搵簡迪同佢比

Middle夠唔夠做 定一定要prime

Reus 屈機
Goretzka 應該好用過你是但一隻防中

本身主玩意甲 副玩英超
但越抽越多英超untrade
心思思想賣咗意甲主玩英超 但驚唔捨得nain sandro同mandz既燒味...
如果轉玩英超點執好？ 唔計賣意甲既錢有800k cash

PS: 英超得阿古路同walker係trade得，重有張swap lallana 同紅卡老母

夠哂 我都係85BLANC + 91 馬圖斯 中場夠哂打

好好! 290萬, 要D 時間儲

點解fifa可以寫到個ui咁撚累贅

有句說話講得好好
Matthaus = Half priced + half sized gullit

世三 沙拿 pogba kante

係就係公廁 不過真係勁

用MIDDLE個隻都夠 91個隻

我4231 用85 blanc+91 matthaus 一高一低 好好搶

講開德撚 有冇人用過高路斯？

IF Partey

我個人比較屎忽

用KANTE最大問題有時 佢前插空曬我都唔想搵佢射
傳返後面
咁就無左個CHANCE

Finishing 低既人我會猛抽近柱

準備入baby blanc保值過年 係咪真係好用

同埋有時傳到佢腳下 我前鋒走緊位空曬
我搵佢L1+三角
屌你老味傳到鬼5馬6

我都成日因為偏心某D 球員失左好多CHANCE

係 用左過百場

我試過 唔想再傳 空晒唔射好唔合理
所以 咁就炒左球
kante暫時0入球

求解，有300k應該點upgrade最好?

唔係掛
今個星期先有干sir
上星期先換皇後防

隻IF 簡迪MARKET 得返廿張都冇

baby blanc差唔多過保值期啦

好慢

好用，但係最近連出幾隻勁cdm攪到佢性價比低左

你條中場
無限中出都唔夠

Moreno->干sir

大家神器走成點

前場定後場？
後場成日追人追到死

掌握唔到綠燈健康射，每次輸都係輸健康射
係咪唔適合打ut

儲緊錢買簡迪，用緊李城個尼迪迪/曼聯OTW Fred 兩隻交換做防中...好可悲

連埋其他84，每個鐘走到3，4張

但係baby blanc贏連線
個價好穩

5800-6000

諗緊blanc定if pogba好 拍謝4

我之前都以為自己唔識 之後隔硬用左3日 而家識左啦

肯定就一定得
打skill game練好快上手

I see
咁中場應該換咩人好 後備有隻華傑迪

唯一一隻打過既朗癲同埋個隊名有印象

Fred好勁喎 已經夠打

肯練

全隊

我好少睇人隊名
有無興趣加fd得閒打下
平時打完wl就唔想打dr
d2下下見到全icon唔開胃

自己仲要唔識守健康射，全場壓住人踢，最後輸球健康射

冇陰功 咁好難搞

我反而係試過好多次kante喺禁區頂空哂
對面冇諗住我會用佢射，就唔埋嚟迫，又冇諗過要控龍
之後我一嘢綠燈燙就入咗

入訓練場練 我都係咁練翻黎 d7上到d4

控龍

師兄搵佢做單防中?

根據以往每年個價錢波動。過年後會再上一個T,所以如果保值咁計，blanc個T就會趺。
仲未計佢出baby sbc。
(利申...400k果更就入左blanc，而家仲係B隊用緊唔打算賣。)

可能係我冇信心
btw想問 如果對面次移龍封尾柱
我應該硬ban近柱定健康射近柱？

如果你見到佢移龍
但係你R1左就冇得救
唯有等下次機會
反正你知道佢會移龍
就等佢下次移就直接硬BAN近柱綠燈

控定射應該ok既 我見krasi 簡迪都成日空哂插入入波
頭鎚都有埋

Sam哥
請問砌到咁之後再up上去有無話要換邊個先？

推到1個可以燙嘅位，hold 0.幾秒扮諗住燙
咁對面就會開始移龍
之後即刻綠燈ban近柱

神既操作

makelele kante matuidi 3選2用邊隻好

有d人移到走火入魔 直頭企係條龍門線尾柱等波到
好難對付

如果有futmas Matuidi 就kante matuidi

你係咪入場都會打4222 ？
如果係嘅，kdb同savic都唔太適合打依個位

有冇咁多時間

我成日準備㩒第二下
對面已經殺到埋黎

希望今晚冇特別野出 再推高少少8384個價

入場就轉41212 kdb cam tor cdm

Sam哥最後用邊隻rio

唉屌你老母連輸三場趕唔到redeem wl

Enjoy weekend

呢個真係要考你技術
你估到佢移龍就贏
你要有伏筆呃到佢移龍

如果知道佢會即刻控嘅就hold都唔洗hold
推到可以燙嘅位就即刻ban近柱
其實平時如果正面面對住個龍直接抽近柱都係好易入

1m budget如果想upgrad有咩選擇? 得美欺同皇果幾隻trade得...

另外想請問阿古獸換IF so9 好唔好?

入場打4231 波叔普巴cdm

今集近住係易入左
迪基亞隻腳會封遠柱

咁有無咩卡保值好 黎緊無咩時間玩又唔想放舊錢係度

係呀屌 明明射射都會偏心想傳中比隻icon射

有無人已經試過IF孫

咁換咗sif ccc先

今個星期去倒數去玩下 好過打WL

波叔打防中掂唔掂

美好生活嘅開始

85

之前用klose 轉用軍刀廢左好多

得罪講句klose>軍刀

有咩方法可以快速搵幾萬coins 想入隻mahrez 打wL

倒咩數

跟巴打all in lala

賣倉廢金

除左son上世三 仲可以儲錢點upgrade？
隻蘇金寶硬吹

Ucl隻漢丹同ccc比會唔會差得多 諗住夠錢就做埋張紫卡cb配埋漢丹用

西甲upgrade

完左wl先有得倒

倒數幾時開始倒數

冇啦，你其他人都限死咗，冇得點hybrid

英超到頂喇 轉hybird 或者入icon la

咁我就唔知啦未用過答你唔到

要做週任
不了

我兩隻防中都會較壓上前場 後面4隻stay back ..用過簡迪 但覺得後面放5個人好浪費...兩閘推埋上去靠佢都追唔到 後尾就用普巴波叔撞人算 防守果陣盡量拖住人唔比人打快 陣地戰呢兩隻手動守我覺得夠做

st黎講 if蘇狗 定uel ben yedder 會易用d

我平時打sb打dr打wl，打乜都好
就算同你地打fdly都係會聽住達哥嚟玩 播返佢以前嗰d又好，近期嗰d都好
輕鬆笑吓咁玩，冇聽過驚聲

抖兩星期唔打wl

睇你玩開咩類型

賓爺

我都係 tatbackup搵番1213年黎聽別有一番風味

大部分人都係吹奏賓爺
但我就覺得IF SO勁d

想問下sif mahrez 同 aguero
升做 mbappe 86 ben yeddrr
升唔算upgrade

包比打stben yedder 打ram

把聲都有中氣d

有無巴打有食評

夠錢應該買一隻85 blanc定買拜山+隻CB列卡特

我之前 4閘stay back, 防中 簡迪 +普巴，有少少想試下放一隻CDM上去幫波，依家做波叔仲可以先做隻 600k icon，抽幾次包

算，不過ben爺要打st或者cam先得

地面短傳多 宜家前面4 個矮仔冇機會斬波頂頭槌

以前唔洗戴咁多頭盔 而家講咩都要就住就住咁

絕對唔會接實粒波 但好多波都打到

Ben 爺同 futmas kdb 係咪撞左位？

4矮仔好玩呀
平時都冇斬開波就試ben爺啦

呢個問題用alisson sif ccc都係咁 一個星期總有幾場係佢打出不遠比人入搞輸我 唔知點解今集我用個個龍都係 特別 corner

其實都係
佢地都係要打中間唔可以打邊

紅咗係咁架啦

咁無計了

唔知仲有幾多年聽 沖涼同朝早起身到出門番學都一定係聽住 咁就6年

普通西甲upgrade 出Hunter

用過幾場 ben 要食死眼 再配假9先好用dd

硬吹世三換if
普巴換if
定阿古獸換RTTF/If so9

揀邊樣好

等出年跌市買牙朗同奧華馬斯

繼續

買左邊定右邊好

上IF 最後先啦，分別唔大

玩開傳控finesse shot
邊個好d
Budget 900k

癡撚線架
屌 EA逼害呀
ON9?？？

左邊+1票

左邊 毅進昇 100

5300都走唔到

右邊

卡面控

2:1
韋拉middle prime 分別大唔大？

基士文得一隻腳

Prime Vieira+ 普金 Griezmann

Zola 玩過百幾場 健康射係屈機 但一撞就88 放cam又唔夠氣 又搶唔到波 其他未玩過

唔大 偉拉要個模經
prime 主要 def stamina shooting高左
真係icon隊對icon隊先感覺到分別

不過馬體會對祖記好大機會收皮 可能91 forever

Rtf100萬
IF85萬
普金25萬
寧願用IF/普金

唔該巴
我都見佢無乜氣

如果用普金就可以仲有錢買埋希亞路用DDG

佩老同希亞路都好少見 感覺有d伏

20包得隻Navas

希亞路一路都想試 數值明明唔錯 可能模組柒

40包得張navas

BABY偉拉86 果隻都想試下
都要180萬左右

86= kante大隻版

如果兩隻都untrade, 打全英超陣4231 set stay back 純防守。

大家會用邊隻

Walker

得返4皮野
應該買coins 換86lala
定賣包皮換bale?

用開包皮打st

全英超陣
一隻LB一隻RB啦

買82/84 LALA用住先

張86 LALA得大頭好撚柒

速度就是一切

好呀

Walker點失位都追得返

要連DDG睇黎都係要試

又玩到好灰，傳親都畀人截到，一係冇人喺恰當嘅接球位置

卡面黨用聖誕華西/aurier

St son+ auba

佩奧爾又矮又跳唔起
俾人屈燒味

自己用緊華西 + 86 lala，2隻都untrade所以先放棄Walker

成個倉得返10隻金隻金人

Prime Vieira 係咪只會一直升 上年係咪完game先跌

Yes

望住佢呢兩星期又升左成1m

玩得到尾既都想用神獸啦

玩咗6次 中到lala ribery收手

akanji真係好勁

用迪西里搭佢 佢仲搶眼過迪西里

有無用家一齊吹奏下

EA

xmas arias好似勁過if carvajai

如果我曼禮拜主埸嬴埋波就會買呢隊做回氣隊。
扣起丙朗 A、B隊一齊用，大約剩返1.5M左右,差CB同LB位。有無建議或者有咩曼聯名人我miss左。

卡華積太慢

if carvajal用落又矮又慢咁
高防但細粒好多時都撞唔低人
有愛先用

回氣。。

隊史最佳中堅史摩寧

唔明

月巴呢

洗晒硬吹算啦，吹既普金我試下600走唔走到..無運

fb Juanfran

你岩,月巴好重要。

blanc

MLS sbc我為左月巴都做左一半

de marcos同arias硬淨D又頂得下
if carvajai成100K真係不了

各位ching,有60萬 budget ,進攻人員點upgrade好？係咪要上icon...？
入場reus同dybala調位，利雲是硬吹

月巴打cam
史高斯打LCM
ST 雲佬

我剩係諗到左羊同拜利...

有alba咁快
矮都仲接受到

又慢又矮真係為愛而用

Blanc

白蘭斯啦，連華西3中堅，前面放埋sbc 月巴

我想分享一下刷中亞的心得，如果之前有師兄講過的話 就當廢話聽或者溫故知新，不過到目前為止我每次都刷到中亞，之前有師兄刷左成個鐘都未能成功 甚至乎有師兄放棄刷中亞......
好入正題
首先
1.開PS4時立即轉WiFi 先，連手機或者網絡商Wi-Fi都得 千萬不要入game！！！一入就錯曬！

2.連完之後就可以入game去Pro club check 下係咪印尼，如果係印尼的話就成功一半

3.連完印尼之後就可去返PS4設定去連返線，再入8.8.8.8同8.8.4.4（如果刷開中亞就知我講咩）

4.連完線之後又可以入game check下pro club係咪中亞！

我就每次都成功刷到中亞，如果各位師兄刷唔到的話，我都唔知點解不要問我 自己諗方法啦

cm轉拜山啦搭馬度迪

4222 拍kante 有時要上去造波同遠射
用91馬圖斯定prime比提

仲有奧雲, 拿臣, 雲佬可用

if carvajai 有50k應該係for perfect link Ramos

入到中亞有咩用? 中亞對手廢? 唔係會lag 咩?

進攻無咩好up
後防就應該要up

刷錢刷到你 咩都買哂返黎試la
洗乜建議呀

ching sick ball

終於入左rttf vvd 型撚到

係 好型

卡面成個大佬咁

Sam哥係咪建議4222要用靈活人

跌到600k

st唔一定
cam就最好係

諗緊買唔買埋黑山狗

有冇巴打用緊Marcelo 防守o唔ok?

奧雲有痢印記,不了

德甲中場有冇咩好推介 用緊拜山+普金哥列斯卡+IF迪蘭尼
有唸過IF韋素代替哥列斯卡,但數值上好似冇咩勁到,仲要矮哥列斯卡1CM

好很貴

遲下仲會唔會有icon sbc出？

有諗過拜山 ，但驚唔夠高

刷到有咩用？
無用！心理覺得好D
一樣會有劇本、被屈、中鉛

用左一日放q左 if pogba 主要唔啱自己style

cm 會發揮好d 但打4231

入左冷門野 prime jay jay

尻扭神器

玩左咁耐 先第一次中好嘢

上if ? rb轉cancel佬？

IF witsel 換迪蘭尼

右邊點解唔用貝斯？

唔好用月巴啦, 堅尼打中場, 華西換佐治貝斯

世三馬列斯 前面搭亨利拿卡 覺得work唔work

大家防守時會唔會㩒住傳波掣搶

有400k筆直可以點upgrade今日打第一次打wkl

George Best

本身買左隻90李華度打Cam 連LW 尼馬 打左幾場 完全撚唔掂 之後兩個掉位 尼馬 打cam當堂兩隻野醒神哂

Partey out

突然想做蘇金寶sbc順便開pack 但好似好公廁

今晚賣埋D人就開包 做下upgrade
EA你即管開垃圾比我啦

LB 嗰邊用緊M 朗， 又係硬吹

唔用partey嘅話換咩好 好難夠chem

陣如下， 唯一方法就祭左佢

想砌依隊 點睇？

定係中間要馬杜迪 同 華西法國中場？

未有錢入基沙文同戴巴拿

主要想用基亞連尼同摩迪

賣基沙文 換uel kondog +ben yedder

其實有冇人做可交易totw sbc係出到好野

唔好問 會傷心

可以同不可交易都係得垃圾比你抽

FB 小豆？

左羊右華啦屌

Walkout French
Ribery

做左三次都得個力架LM同75英人, 即刻收手

可

中四次柱和波

上期出左IF 世三，做左3次中一隻 知道唔會咁好運，今次唔做

86lala頭1，2場同84冇乜分別
用多咗幾場依家覺得越嚟越勁

有咩分別
諗緊方法塞佢入隊 想放sif cancelo拎返200k

Sam哥我想問個陣入去轉4222既話擺迪布尼做st定包皮好啲
同埋我想問再upgrade個陣係咪就已經係icon或者IF

快d靈活d大隻d
搶波清脆利落咗好多

Push 一 push

仲有百七萬, 點upgrade好...

有冇人同我一樣 又唔記得報WL

鬼佬起身未呀，未出晒貨呀 唔會賤賣

model ans 換走 邊爐

仆街 好似未redeem

恭喜你有一個愉快既週末

唔肯定 好想即刻番屋企睇

if salah 升到520k 想放返用普金算

新手想問下 進攻應該點帶波，我無論向前跑或者背對睇定傳，基本上人哋一拍埋嚟 就篤走我個波 同埋防守左右閘比電腦守就唔迫比人過，自己守就好易失位

見到人拍埋黎就彈走個波啦
逼得太緊一定會失位 有空位就上腳妹下 等電腦走位 就係咁

Zola再up上去係咪ruyff 89?

cls仲諗住45萬有貨tim

Partey vidal casemiro 都幾好用

見到人砌獌又想轉翻呢隊玩

已經炒緊potm 應該有排升 要睇聽晚son入唔入到波

10736

今年fifa真係勁多哩啲嘢

有冇做league upgrade做到清曬倉

睇唔明呢隊係咩既

咩係邊爐...sorry

son 好似就去踢亞洲盃
去左報到未

法賓奴

好似係AC 米蘭

有冇德甲jj
zakaria delaney guilavogui揀兩隻點揀好

AC +丹狗+保方喎

保方

咁換邊個

無馬隊點會A米

唔通用DonXXXMMA咩

試撚過好多次ea迫害

超慢速比個波入 個龍門真係望住就算

個柒龍神速衝去15碼位頂角球 之後頂空氣

唔係話小組賽最後一場先放佢咩

Ac米蘭隊緊係用當拿隆馬

砌ballack law 拍kante 還好

Budget 內只能咁
仲有李華月都未放到入去

列文 係咪踢過呀

原來踢過五場 唔知點解有印象

冇錢呀 有錢放埋古烈喇

三劍俠

真朗都好似踢過

踢過

奇怪點解icon無出beckham 第一年玩ut

PES 代言人

碧咸
勁在靚仔

筆直98萬 點upgrade好

馬甸尼都冇
仲算係AC

又要世界大戰

有邊隊既icon會勁過呢隊？鍠？

唔駛諗啦，一定係Kante

法邊奴換簡迪 空位pogba

靚仔已經嬴晒。
你睇丙朗同小花 既底褲廣告數量就知

得6.5m點買

疤icon 隊都可以有鍠既人

發現干蛇要當佢普巴咁玩先會勁

基本答案飛走垃圾法賓奴

應唔應該放左林伯upgrade 其他位
應該換邊隻好？

真
條垃圾又慢又柒 重要無真樣 搵鬼玩

等緊派路 卡卡 卡富 拖舟icon

明明9月10月係吹奉到上神台 呢兩個月屌到邊爐飛起

我全倉得返十隻金人

儲錢換viera 儲200粒要儲幾耐

連登唯一法賓奴支持者係咪我
用bino上到e3

200粒

就算一條底褲都有佢既用處
呢個陣邊爐有d用，KDB 同 大力臣 0防守...

邊爐絕對唔關事

計一計數賣咗邊爐
應該夠錢 if pogba + kante

kante if nif 分別大唔大?

痴線繼續清sbc繼續出垃圾 到底我有無咁撚黑閪 totw 連開2隻76萄仔

比＄，幾日。

認真用左三百場唔覺得廢
純防守既話

亨利打咩位好啲？

中左邊爐紅卡 收左入倉底等SBC

就係擔心pogba都冇
一係直接塞 if kante落空位點睇

St/CM

普金夠啦 個價差成倍

Kante必需品，用落唔夠先換邊爐

451 （2cam+1cdm) 定4231 (1cam+2cdm)好？

thx

後者 而加啲人推條戰線好前 彈兩野去左你中後場就難守

屌輸場12碼

拖同kante點睇

高圖爾斯我屌你老母

儲乜鬼 直接課

4222 拍kante 有時要上去造波同遠射
用91馬圖斯定prime比提好？

馬

prime馬圖斯定88vieira定91vieira好 想防守同傳波都好

De Bruyne係咪要打攻打中先發揮到攻效 我果隊好多攻中料

而家係咪redeem 唔到今日weekend leaque
console 都唔得？

有冇人覺得今晚會出fb 之前luiz入波都唔出if 應該係佢掛

我仲有1.8m未放
要唔要
要晒計你1000蚊包卡包稅

佢真係好多時都有呢d膠野發生

但車仔已經有pedro fb

有無人做完蘇金寶係超後悔 1516中

無知問其實咩係包卡

諗緊用佢定係丹狗好 stay back 多，
佢正選，丹狗後備補中場位？

如果高度唔係問題，都可以
但拖20k貨色...唔好要求太多

SO9
阿古獸

多數做個波入禁區比呢個位one touch finish
點揀好

好似話fb未試過出82rating以上既人喎

我即刻上FUTBIN睇
199CM 屌你老母輸比C朗187CM
痴撚線 佢真係廢迪基亞好撚多

之前有張12月schedule leak 雖然唔係全部準 但係呢幾日有mark FB SBC
出張88廢托 300k都做

要用皇三角被迫用佢 有得揀梗係DDG

lead撚住兩粒然後中鉛，乜都無做都輸兩球十二碼
87分鍾對面龍門大腳高波，成隻中堅比人撞開，人地就咁帶波射門絕殺

古圖斯呀香港叫

dr對面用好撚勁
有場打到絕望咁滯射到腳軟至入到佢

應該都係呢幾日出 對上一張已經係保定11月尾出

我覺得咁樣會好d
stay back應該86lala正d
alves就後備出嚟打防中追鳩人啦

好，聽你講

Btw, 食anchor ok?

用咗neuer10幾場
好似真係穩陣過古圖

我食咗shadow因為84嗰隻我都係食shadow
你可以試吓食anchor

我曼 屌打

正前

想問下要RAMOS定係華拉尼好
賣左佢換穌甘寶加迪基亞

古圖廢 對親都起碼入幾球

扭呀= DDG > 是撚旦 > Alisson > 25圖

邊忽屌打 淨係條中場都撞死你

我真係唔知佢叫咩名
兩個名都有係唔同電視台聽過
我都係見人地個隻飛撲好勁
但係自己個隻跳都唔撚跳
仲要成日打手搥 有D波迪基亞接實啦屌

試埋ddg

Futmas 駛左成球，最後發現全部都要落副隊

拿 你應出我撚羊

所以我之前寧願用lloris 都唔用25

第一次銀pack有好野

兩個都用過 neuer>ddg
好多波都接實

我專登唔報

巴打係曼迷？

全曼隊條後防得blanc

如果我留返d league Pack下星期開 係咪會中返下星期既特別卡？

佢再派膠 我打埋呢個星期WL就換撚走佢
85CAMPBELL加迪基亞

肥仔蔡慧康

係 但係聽講機率會跌

獌既真icon 得一個
仲要係manager 位

估唔到隔個幾月又要用返佢X

Yes
比人炒左既摩daddy

反而我覺得掉返轉
禁區內d波ddg勁過紐亞
禁區外靠移龍 所以唔覺得太大分別

25未廢過艾利臣呀話

拉膠+icon

係
狂接實d波
之前用咗4，5百場高圖都未試過

冇咁長又順耳果d 通常係香港叫法
大6音譯成日長d
beckham 重記得蝗語點譯嗎

貝克漢

有最住食用日期

姆

貝姆克漢

估唔到85 CAMPBELL咁平
先6XXK 賣左華拉尼就差唔多夠錢買

多謝各位巴打意見
仲有100k內有冇中堅好用過Sanchez?

反而我覺得古圖勁過舉手

貝克漢姆...

大陸叫庫爾圖瓦 （其實我覺得佢地近d原音） 高圖爾斯的確係香港譯名

古圖真係用到有陰影

差唔多啦 做prome campbell sbc都係700k到

重差個"母"字

dklm 我到而家重未分到雲拿當同韋拿老母係咪同一個人

吓！ 真係未聽過
今年好少睇西甲
講波佬真係咁叫

仲諗住皇三角會好好用
點知衰係古圖斯身上
好撚真實

我都係過左一排先知維頓漢=華湯根

Neuer好撚廢wor 健康射完全零反應 我仲要係91藍卡

紐亞應該全game最勁

聽開now叫古圖奧斯 報紙就古圖爾斯

我都係以為2個人

羅納爾多
舍甫琴科
歐文
菲戈
貝克漢姆
勞爾
魯尼
范尼斯特洛伊

D 列貝利 葛斯同 科士打 平撚到

忍唔住又入左堆

又無得開苞

D 19page就高圖爾斯 其實好亂

我之前都係用藍卡 打完十幾場之後決定比多20萬買totgs ddg

其實古圖奧斯都算幾好聽
聽南美聰講西甲/英超好爽

健康射你唔控龍，個個龍都一鳩樣架啦

無後悔，做完拎去祭raul

古圖真係會有反應
Neuer係零反應

更多巴究竟有幾多身家
夠錢買哂icon隊未？

祭上祭

知唔知遲下仲有無icon sbc 有既話先做

遲d會換埋ddg試吓

對面普金隊
中鉛中到on9
Lkk都入到5球

出差夜晚睇波

平時聽既挑/ LUP/ 彈/ 盪
全部變哂打門打門打門打門打門打門打門

cls 上半場對隊垃圾意甲隊 15射門 7，8球中柱
對面仲係好明顯唔識打個堆黎 ai block，點都彈返落佢到
好彩最尾都羸到

唔知係心理作用定點 用過金卡同藍卡舉手 覺得金卡仲勁啲起碼唔會派咁多膠

古圖斯夠高 有啲健康唔控都擋到
Ddg 舉手呢方面係差啲
但1on1 25真係輸幾皮

普金 好過 ucl

利申 用過

7 chem FUTMAS Arias定 rttf Aurier好？

有無人用過totgs 漢丹？
同sif ccc 尼比點？

球進喇！
前腰 後腰 邊前腰 中衛 邊衛
睇都睇到1999

龍門 紐亞真係最強

連輸四場WL dr分1500跌到1200 棄驚

87 mahrez 230k自用抵唔抵買？

我覺得okay好用。但係唔岩既咪升隻ballack (有錢既話)

唔岩用加多20萬就做到李華度
有核彈包抽

對過 射親都有

我會投sif ccc

有無人用緊if列貝利？覺得點？

loop左30+西甲普通同premium upgrade全垃圾
淨返一個trade一個untrade totw pack下個totw開

頭先嗰場neuer接實咗牙朗3，4球直ban

對面係咁pressing 但自己隊友係咁向前跑冇人幫波可以點搞係咁禁L2又跑唔切返黎

我覺得做sbc幾好用

呢個係fifa既page
唔好話我斷章取義

其實最想做波叔 但要1.7m既不如買 差嗰少少

好正wo

用落呢？見啲stat仲低過普金reus

巴打玩緊乜驚

應該冇人會用

防守角球
點解我最前等反擊果個係隻閘黎
咩事

10包西甲upgrade 最後一包終於有水印

有冇咁易中呀

無得搞 靠攞波個人仔拉返空位
後場就比龍再彈左右閘

又係佢...佢呢排三日唔埋又中好野

可惜我冇錢

WL D人做乜9排到對手係咁走場

佢有heart 到開新acc 玩 抵佢中

全部分身中 做ea契仔了

揀主場呀

本來諗住mahrez上salah 點知升到500k點買得落

你個分身可以做正身未

之前用開舉手佬，見炒到90k個時賣左
之後換隻rttf花曼頂住先，明顯感覺到無舉手佬個種氣場

加多少少買屁馬擺右邊好過

係咪tactics set左快速組織
如果控球好笑係咁向前跑

就黎尼唔住放

谷哂一隊其實ok 只係正身多好多special 卡

上面分身 下面正

好撚有錢...

有錢到
分身都3隻ICON又Bale...

放左工 狗衝緊番屋企睇有無報WL

但分身0課 正身課左差唔多8k

已經有3張一樣既86 st rttf吹x1,硬吹x2
應該點樣先無咁浪漫，真心求教

入app 咪睇到

係咪可以過coins 俾自己

有無邊隻icon st似包皮打st ?
90 henry似唔似

分身唔課都砌到3隻ICON係咩玩法

Pc PS4 黎

有時間玩到兩個ac咁癲

咪上次連抽兩張簡迪同耶蘇起機

希亞路食評

你過coins要拎張卡出黎賣
張卡可能市值10萬
人地想包卡收100萬嘅話我就要bid 110萬

仆街原來我都無報

犀飛利

享受weekend

今晚會唔會flash back呢

好好用 成日標波都標中 可能自己抽 好似親生仔咁錫住佢

好空虛突然覺得

趁早收工返去可以做個icon sbc 趁而家多特別卡抽

Robben

flash back 雷斯即砌

要交icon 個d 如果要買
可以做 rui costa 個個 再祭左佢

穩 同88 列卡同級 贏work rate

我都想做 但d 83,84比其他sbc抬高哂

有冇人同我一樣
電話佬同包皮調位
即時激活左兩隻
成隊波順左

係呀 但早排玩冇咁誇張 啲人仔都係嗰啲

咁癲

更多巴幾錢入ribery 同gotze gaa thxx

岩喎其實 做雷哥都係65萬 market買隻廢baby都62萬 但多好多pack抽

抽完分身去正身抽

好似同你打過
之前係咪用拉杰迪

應該唔會又英超掛

我想佢出卡斯拿斯

尼馬真係幾好玩 但係今場中鉛差d輸

勁到 好似打拳皇果D駁招咁 連續出SM

廢托花膠呂布聖卡雲pussy 是但一隻都做

雲pussy 可以做完之後qs

點先可以inesta move做得咁流暢

睇球員 同埋chok完之後你左菇扭向邊都有影響

去獌前一季都仲幾好J

係應該向翻個人仔既望住既正前方？

出卡斯都好 皇馬撚終於唔駛用25圖

inesta move既變種都有幾隻
出到一半掀其他制已經好多變化

見d pro play 狂 chok Z字個下好癲

預期反應99 1ON1
然後比人屈身高

我都係今集先開始練sm 尼馬真係特別順

出都係踢波圖

我都係為左細哨練 用SM過到人不過係呢下整極都唔順

我之前試都係全部人上晒去
可能你試下均衡甚至控球

希亞路準備坐火箭

32000 ribery 17500 gotze

而家唔係最低價了

西班牙連到拉莫斯 加多隻ICON 都夠用

西班牙唔會勁得過DDG啦我諗

上面跑返去想護空門果隻咩黎？

出龍門應該唔多人做

185高 除左fans應該無人用

出既話拉膠+大簡連

出其他聯賽喇好冇 法意西英德都出左

葡超未出嘛

是但出一隻都必買

Ben爺cam 踢半場已經-4fitness

Beckham Pes獨家
好似簽到2020？

但futmax出隻1號 真係為左交課而出

賣左otw anderson換rttf干sir
下星期買埋varane

請問 prime Socrates 食評？
同價位有無更好選擇..

雖然我都對派路有愛 但一定又係好睇唔好用

Pac 55
Shoot 85
Pass 99
Dri 88
Def 78
Phy 10

最緊要有愛
照用緊大簡 馬基 卡路士呢班矮撚

Prime 卡卡 pac dri

Totw sbc 中列貝利

Prime應該好過Kroos掛

尻up姐
Kroos 起碼夠高大不過

派路應該靈活同埋盤球好啲
Kroos dribbling 79

龍門7chem大唔大影響
舉手7 chem
古圖 10chem

其實啱用既 卻奧斯模組都幾橫

IF點解升得咁勁

今次唔係81+ TOTW SBC...中到83 up都還神

ching想問你第一下叫咩 冇玩開skill move想學野

今次TOTW SBC冇咩人做 個個唔搏走番去直接買掛

Iniesta move L1+推右菇

Fitness card 1200 都有人搶

放ps4 coins 120萬 720$

上次佢整左個best of totw出嚟 緊係大把人狗衝

做sbc真係好似吸毒咁 燒錢換黎一時快感 仲會上癮

對面隻龍係邊個
咁近綠燈都救到

撞到月牙巴

唔好456我

睇身形似古圖

硬吹簡迪擺後備 試試佢先

屌 打WL講聲啦

如果依個marco係依到既巴打我會覺得好失望
贏得嗰2粒就開始後場猜波，入波又full replay

我希望你識得咩叫尊重對手，我唔介意技不如人比人數456粒，我比人炒慣啦

半場都未過你後場猜波仲用個龍hold波，你知唔知醜架

不過用得中超會徵都應該唔係香港人…掛

係古圖

支超章既就半場界外球乜都比佢睇下先喇

good game
我4射4中，你11射7中
你比ea迫害

對比完 舉手點數都係贏

最尾係贏唔到，不過入返2粒都chok返2次4個人踎低個慶祝再+full replay送返比佢

一開始凳都未坐暖就兩粒time fitness
無計啦你移龍估中晒咁濟
Good game

想問下z字點出

講真 我好享受full replay

我自己用丙朗 我入波唔慶祝埋佢 我比成240萬做咩

good game

唔敢打了 sam哥打緊

85 rio 定 拉膠？

:自己入波先唔會skip 人地skip 我先skip

靚波唔skip

都係唔咁早打好 頭幾場就要打elite對手

唔想星期六日打咁多 有野做

無報wl有咩好做

球球time finesse都係世界波
我都係比EA迫害時先睇多次

淨返最後800k唔散賣
連登巴打一口價400蚊包卡包稅
快啲搵人要埋佢

屌你老母垃圾ser 70分鐘贏緊1:0斷計我冇打

普通pack中

有冇移龍？

出隻勁rw啦

與你常在

陳奕迅

痴撚線 琴晚打dr仲十連勝
今日wl7場贏3場 仲要場場20shot 以上 對家就三射三中 有場連贏到4比0都可以自爆變輸 點打呀屌你老母EA 抽包已經抽親都垃圾 落場打我屌你老母 7場都對普金0icon 7場都禁住對家黎屌 劇本咁下半場比人反cup full replay 放撚過我啦屌你老母 係咪唔課金唔撚比贏

4w1L 我真係好撚廢

我同Alex Sandro好有緣

3w 1L輸比sam

跪求EA flashback 17/18 左閘 Ashley Young